做gym嘅入一入尼

做gym做左半年,係lean左,但大唔到,我自己每日食大概1500kcal,蛋白質120左右,之後效果唔大試過keep住食到起碼2200一日,塊面即刻肥左,係真係ball咁,搞到我唔敢食咁多,我塊面天生易肥,平時都要食得清清地,夜晚唔食碳水化合物先keep到塊臉正常瘦(個人理由想keep住瘦)

我每日4餐 早午餐:肉加一碗麵 下午茶夜晚:淨係肉加菜

其實我每日蛋白質夠嘅話,cal係咪真係要食到2000以上？我見d大隻佬塊面都係勁瘦 究竟要點食先得

我瘦底 61kg 179cm

白撚痴

你係咪冇飲奶粉
一飲就會大隻

1500...

訓練強度

一個星期3到4日

大肌4個動作4組12下
細肌4個動作4組12下

大肌嘅重量幾個月都冇乜突破

我都唔想

做重啲

強度如何4個動作得16組太小

試下做8 rm
下半身做多d

尼你老母

胸背都係做梗70 去到第三組都幾攰下 咁做夠20組？

1500卡 120g protein要食幾清先有

得千5一定唔夠

佢會同你講你一日要食幾多卡路里
想肥想瘦都係

我有一排每日都2200以上 塊臉係即刻肥左好多 究竟要點食唔肥 但又食到2500咁多

其實會唔會係水腫 好少短時間食野塊面會肥好多
同埋你要bulk 面肥好正常 走唔甩
好少人乾住上 一嚟辛苦二嚟難
同埋2.2k其實都唔夠
個網會同你講你要幾多架啦

唉 好無助

面腫係病 , 睇醫生啦

我之前食2700-3000kcal 重左10磅
臉都肥埋 但啲肌肉真係好易大

認真咩 影相好明顯係脹

可唔可以講多啲 我係身瘦塊面都係肥

你身體唔多店喎
1500kcal係啲人cut既目標數黎 你想點大？
比你做重啲你都無力做，訓練強度唔會夠
面腫我都會 但係我係個排4000kcal但又練得唔夠先腫，好多人bulk都係訓得唔夠攪到變肥仔

免疫力出問題好容易頸腫面腫

你一黎就食多咁多，你運動量有無多好多先

建議搵返tdee再1步1步咁慢慢加返熱量上去